洛克人exe算唔算fail?

雷聲大雨點少
無論game定動畫定周邊都反應碼碼,無咩熱潮

負評又唔解釋

係間野唔做落去姐 推乜春流星洛克人，以前淨睇佢啲合體/同步/獸化已經J出血

我覺得冇fail喎
可能本身睇既洛克人淨係得呢套

流星洛克人先係下話

exe 漫畫好好睇, 仲有快樂龍果陣

同意

6代成個故都講完仲作落去咪好似X咁爛尾

故係人諗既姐，唔洗下下都救地球既，淨同game比點會冇多啲野可以講

exe4同5最好玩

佔領模式有得用其他角色，而且戰略性高，但係騎士人故事個小遊戲

重點係有太陽槍用

不過兩隻都係卡喺裡網站
細個打唔贏

流星洛克人

當年 程度強化 都J到出血

劍 長劍 寬劍 程式強化

game好玩

其實exe係咪出到冇野好出
講緊佢個晶片系統

仲有乜野類型嘅招式未玩過？

劍！闊劍！長劍！

咁都叫反應麻麻？

反應麻麻就唔會出咁多集

反應麻麻都出到七集

唔鐘意玩第五集

gba 年代神作喎

流星洛克人連套漫畫都係垃圾
明明exe漫畫好正

代與代之間無咩關聯
玩落都ok ge

當初誤打誤撞Down左隻GBA rom識左呢代

真係好好J

果陣識個人幫刷卡 拎左個科魯迪之魂型態 勁到痴線

J到出血

清一色負評好好笑
不過起碼有討論

有乜boss唔夠打就用呢個pa, 一斬就40

400

個故仔其實幾好，威利博士係咩世界都贏唔到王道

4我反而碼碼地, 好重覆因為
迫人打到3周目

有無經典難打關卡/boss回憶下
我淨係記得一代鯊魚佬, 二代blues, 三代電鑽佬都好難打

3先係最正
故事性超強
又多boss又多隱藏同培育元素

我都覺，3最玩得耐
同埋d 對手能力好特別好有心機set(多數都係原創人物)
個陣沙士放假係屋企日日玩都玩到2個月

要做好多野至去到個裡關boss到
難打到仆街
仲有科魯迪gs

你都痴撚線
Gba sp定xp嗰期456不知幾撚興
基本上有機嘅都玩過下

淨係有集exe1 remake會見到流洛穿越番exe年代

光熱狗

打直打真係好戇鳩。另外nds ed效能弱，但記得有啲位佢夾硬做3D重核突。

你確定係反應麻麻 ?

*3d

NDS打後無再出,好想玩

好似真係流洛令呢條business line GG左

當年第一隻係exe 6 好玩到仆街 但日文所以下下都要上網睇攻略
獸化型撚到仆街 同步獸化更加唔洗講
最近down左英文版玩 一玩就六個鐘 真係好撚正
btw exe 5都好痴線 百人斬

我印象中個期興話未來會大搞AR野, 點知推得好慢, 冇共嗚, 錯估形勢, 淨係個操作要係咁shift 睇兩個世界D野已經覺得好鳩。我冇睇漫畫但有玩過下隻GAME 有冇爆機都唔記得, EXE6 玩晒兩個版就記得好清楚

邊代最好玩
想玩返

流洛真係唔好玩 玩足三集都咁話

其實一直都唔知獸化之後再同步有咩用, D屬好似冇晒。

壓縮D拼圖加EXE 能力先正, 再用埋個DEBUG 圖, 一隻完美既 EXE就出現左

EXE同rockman zero最好玩

我都唔明 獸化佢做得都幾難控制 所以我而家玩返都係用拼圖將蓄氣同埋攻擊力max 再開個火焰人同步就算 反正都好高攻

個陣同期出兩隻真係好忙
exe zero完全係一齊出現一齊完結

3/6
但6太易，反而唔使點研究戰術

Game 都好撚好玩，故事又正

3 好撚正，爆左機之後打內聯網
用佢d 指定廢卡限時打果d Boss, 打曬所有Boss 先可以打最後果個Boss

仲有d BGM 真係好正

有無link可以睇番漫畫 之排search過好多個網都無exe

沒記錯流星洛克人嗰設定好似係exe200年後

個人最鐘意5，次次用影子人混沌同步，儲完氣之後屈到hihi

EXE5 一百人斬任務
同埋有解放任務 裡網絡果D難打到仆街

以前真係哂好多時間去玩 仲要成日同frd討論

洛克人EXE 資料轉輸！

隻game 好好玩喎

淨係地圖上面堆數字水晶都幾難爆
到打呢隻boss個陣 咩都擋/反彈痴撚線

係咪爆hard mode送?

舊登有人研究VBA網上對戰

有無人想玩 邊代都得

好撚好玩 做得好細緻 好多要素可以玩
pa 隱形路 裏網絡 變形劍chok招
好想佢有新一集

GBA好好玩喎。最記得中一嗰時考試都唔溫書，走左去朋友屋企玩模擬器

三稜鏡+種子

出返係switch啦

即死
後尾先知原來係BUG

打WWW區果D門
呢招唔得

有啲晶片要打暗號先拎得到

諗流星洛克人嗰個真係要捉去打靶
想食3d條水都唔洗忽上腦3x3變1x3
戰術同卡片變化變到勁少

樓主獲得一面倒負評

梗係fail啦
咁正先出得六代

正到極點
以前成日卡關
又冇電腦又冇攻略
冇記錯5係去到玩模擬器先爆到機

細個有打快樂龍exe3 個比賽，好似16強定8強就收左皮

神作

成就達成
其實我自己係鐘意玩既
6代玩齊晒 (無玩4.5)
但細個朋友堆都無咩共鳴, 所以先會想拎出黎討論下

zx個故事正撚到
個時1-4爆曬機
好想佢拍動畫

Zero 又係神作黎

細個打唔識日文冇理故事，早幾年係舊登睇post先知元祖，x, zero同zx個故事係喺同一條timeline

zero定zx??

zero

仲記得有一隻係exe crossover流星

主要都係靠z同zero承上啟下
zero個故事好慘

就係exe1 remake個集, 完全無料到, 連d畫面都唔執下
人地老任gba出返紅藍綠版都整靚左好多啦

有無人有玩砌晶片果集
好似叫SP?又係勁正

GBA既 exe4紅太陽 打爆左4次爆機 都可以玩落去

zero 設計最撚型

細個成日用4大將 女水將打飛機

打完原型再去暗網打埋隻科路迪

細個果陣未係好熟點玩既時候 卡左係動物園打名人同野獸人
卡左成日先過到 一過到果陣成手都出曬手汗

真心玩左咁多集最好玩都係3 (BLACK), 打後果幾集轉曬畫風已經開始冇左果種正經感覺, 變曬卡通FEEL

同埋最重要係好Cum 玩，果時沙士都係靠佢

個故事又正，最慘係我果時拎左3粒星（爆機一粒，齊晶片一粒，打完最後大佬又一粒）之後，餅帶冇左Save,之後就冇再玩

其實果d 集數我覺得個BGM 冇咁好聽，D 畫面又冇咁靚，同步又煩

EXE3 同fd 對戰真係好正

朋友
zero2打中佢個陣d呻吟聲
EXE就J短裙美露

4開始d公仔唔同晒樣, d公仔全部袋左節

型撚到

EXE就係GAME成功,動畫失敗

細個畫公仔畫咗隻法老人 似黑暗大法師 點知真係有隻法老人，好似係咁叫 我記得係同石頭人一齊出場

GP啊

佢GBA 6集都高收 爆紅到周邊出得成 動畫炒住車出都出到五季

6集個故事佢單集睇完整收尾 再加爆機後有同未爆一樣咁長既支線加隱藏後續

佢個戰鬥睇落好似係噱頭野 但有睇過人地比賽對打就知個精華係邊

耐玩度頭先講到爆機仲有勁多隱藏野打 長度同難度仲要高過本篇劇情

全部6集故事完整收尾 有血有淚皇道故事

最FAIL既就係完滿結局之後比樓主呢D 戇鳩係度無料扮四條以為係CAPCOM又一收皮IP囉

AGGER

講故事真係世界級不服來辯

講耐玩度佢真係主張你SPEED RUN佢 次次打爆機時間快左真係正到

ZERO 2係我第一隻玩到可以1個鐘內打爆既GAME

外國有team人整緊隻
新故事新敵人有啲新晶片

依家個測試版好似話已經可以對戰

成日覺得係佢諗唔到新晶片/系統所以改出流洛，打直個畫面等佢可以翻炒啲舊晶片

有冇認真研究開點砌deck嘅巴絲可以分享下佢地係咪真係技窮？

記得以前有個論壇專講exe
同exe有關乜都講
以前成日上，後尾唔記得係執左定點

有排唔知做乜啲人興玩gif
上網有得down exe啲source file
有哂所有動作每一格幅圖咁

由一開始整晶片/招式，到整小故事/對戰，去到最後改埋新人物/型態

歡迎負評 有討論就得

GBA 好撚好玩喎

係呀
特登砌deck砌到破壞哂人地d晶片
玩到人企係度乜都做唔到

最鐘意玩exe 5
因為超鐘意卡尼路個角色
好撚型

搵唔到d人自製版本

你講呢個?

音樂無fail到

雖然全部洛克人系列音樂都好好聽

同步之後同屬既既晶片好似有加傷
變身果d唔計

砌deck
刷字母

仲要打boss刷速度分level

剩係第一集個system都完整到仆街

第二集跟據打法進化
又係J死人

可唔可以出係switch

有無人記得EXE3點樣轉屬性(火電水木個D)
抽中最濕鳩最無用個木系

我都好想 wii u 都有出 仲要出好多集 希望switch都有

洛克人exe 資料傳輸

如果以好唔好作為準我完全唔覺佢fail

有無人討論exe3/6

轉番做橫向九格必紅番～

好鍾意三代嗰轉屬性 紅綠黃藍
記得動畫仲有電腦病毒形態
六代嗰同步獸化又係勁好J

砌晶片砌pa 之後打ta
話就話抽晶片有彩數成份
但係一次一次推到個ta已經好撚開心
成日諗埋啲屎忽鬼招
收自己地又再霸翻人地啲地再開曲棍球車撚死隻boss都唔好話唔爽

只服x系列